\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Гидродинамика-2}{22.04.2022}
\large


\libproblem{1001}{2.21}
\task{В сосуд налита вода до высоты $H$. В дне сосуда проделано круглое отверстие радиусом $r_0$. Найти радиус струи воды, вытекающей из отверстия, в зависимости от расстояния от дна сосуда.}
\libproblem{200-more-puzzling-problems}{92}


}
	
\end{document}
